我正式宣布香港人已經冇撚得救

屌你老味係facebook睇到個死台狗笑柒香港乜撚都冇
D留言一味係到話香港真係乜撚都冇陪人地恥笑自己
香港人又一次柒出國際，比人恥笑唔識反抗反而同人地一齊撚自己，屌你老母睇撚到我火滾，咁樣算唔算係延續東亞病夫嘅特性

點反抗？鬥屌？求指教

簡簡單單講返香港有乜景點都得啩
香港真係乜撚都冇咩
雖然打飛機呢一方面我地真係唔夠台狗勁嘅

港豬真係可以比人撚都唔識反抗，鑊鑊都係咁

屌，咁人地係講得岩wor,死撐黎做乜？

如果台仔話港男性能力差過佢地，我實同佢瘋狂辯論。
稍為有學識既人都唔會盲撐，但當知道道理係我果邊就一定會據理力爭

你地班愛港之聲明唔明？成班好似李私煙之流既人

憑你宣佈？ 戇鳩仔

人地講事實有咩好撐姐
你話台仔講台灣人工普遍高過香港我就屌撚硬佢老尾
但講真台灣大把地方去
香港道道都支那人
無得比

當自己邊撚個呀死on9仔

連香港人都覺得香港乜都冇
呢D咪就係自卑，你地咪繼續比人撚乜都唔做
個個都咁諗嘅話
咁就難怪我地比共狗撚啦

乜撚野愛港之聲
我地有景點㗎，依家佢話乜都冇喎，呢個係事實？呢個係9up咋
依家班台狗撚鳩我地仲走去附和

如果講民主可能台灣真係贏我地嘅，之前學運個班多數都無罪

柯p講既係事實，香港人接受和承認

台灣都有好多問題，唔知踩港枱臺既連登仔又願唔願意面對

有乜先咁？

香港最美的風景是支那人

當港人反抗時連登仔會說：港豬真是玻璃心

講事實姐有咩問題

其實我想講香港係無得反坑
俾支那縛緊姦

台狗依家都唔係講呢樣
支那人越黎越多咪都係冇人搞
根本港豬就唔識反抗

大壇嘢真係次次都keep到一陣就收皮，屌你老味一味識唱歌
泡狗示威keep咗幾撚耐仲要真係做到嘢

咁你提出下香港有乜春先啦

你咪撚好似大陸憤青咁啦，講旅行香港真係輸人九條街，如果澳門人講香港冇景點，咁就要屌返佢。鐵一般既事實仲要同人撐到咁行真係好柒。

"乜都冇"只係誇張左咁講，細到凡蒂崗都有景點。
如果你只係針對佢話"乜都冇",而你又覺得有一個都叫有既話，咁你贏

又咬自己人

乜你地好想香港好多人黎咩
先唔好講係咪真係好多野玩
佢地想要人迫人咪由佢
我真係唔想香港咁多人
香港係冇野玩架啦

互屌有意思?
典型藍絲邏輯

人地錯 = 自己對
人地差 = 自己好

邊個近支那邊個死
支那自係最冇得救果個

咁你覺得人地講得有錯咩？
我地就唔似d台仔少少批評就玻璃心滿地
起碼知自己有邊度不足先啦

話香港夜景差過台灣我都會反駁到
話香港人冇自由靈魂真係事實喎，點駁？最多五十步笑百步話台狗工作上仲奴性過香港啫

咪係
港豬捉實乜都冇有咩意義
垃圾到馬交咁都叫有景點呀
問題係當你知同香港一樣所有地方充斥支那人個時
你就覺得唔值得去架啦
但人地真係大把國人會去既景點
又唔怕人山人海 真係舒服休閒既
咁來到香港自然覺到到到都咁垃圾乜都冇啦

唔係，如果有一個情況，講事實，台灣既唔好，d踩港抬臺搖又會唔會面對？話人玻璃心前先反省下

港台要繼續友好，d踩港抬臺撚唔知咩諗法

喂 真係唔係想拆你台 你見到隻衰狗亂吠 你會唔會走埋去同佢對罵呢？ 作為一個人 我唔想做呢d野喎

香港不嬲多媚外撚，又唔係第一日

呢個同意喎我又
如果依家台狗咁講可以引走d支那國民咁咪得

呢個真

什麼5千萬, 囤地, 偷步買車, 千萬豪裝但住3個月

唔好講禁多，叫佢一齊睇幻彩詠香江

而家講緊香港真係無景點好去, 全部比支那狗霸住

無啦啦乜鳩踩港撚
你up 乜柒呀師兄

香港有咩玩 諗唔到
最多咪行山頂一轉
中環尖咀一轉

其他景點去唔去都冇所謂

咩不夜城 食屎啦
見到其他人返夜更就覺得慘
正常人夜晚係陪屋企人、溝女、陪仔女
變左要返工

原來人地離題就得，我離下題都唔得

咁事實上香港有咩玩? 講唔講得出?
成撚日話人地玻璃心 而家就真係玻璃心啦

見到連登仔反應真係無野好講
自由之魂你可以話佢講得啱
但野食娛樂點撚樣會差撚得過台灣呀
我住荃灣夠膽講荃灣嘅野食已經屌打台灣
柯P講野語氣串過馬撚
大家仲除埋褲比埋個屎忽佢屌
就算你認同佢
但個語氣都要屌屌啦嘛
講到台灣好過香港好多咁

因為成個政府做個景象出黎就係要你班香港人捱生捱死，你要搵食就唔得閒反佢

所以而家有人提倡唔買樓係好事黎

你成個思維都低低地
柯P一開波係講旅游
做咩姐，香港幾時變左旅遊城市？咪就係蝗開始落嚟個陣囉，你覺得好想要呀？以前一向旅遊都係次要，都無點發展旅遊，比唔起台北有咩奇？
佢之後講自由
你有得投票咩？你一開始就輸L左喇

要學班支那仔去台資公司燒車放火？

咁香港的確係少嘅，兩個最易講嘅主題公園同地質公園對我地黎講係悶，但係對外國人黎講未必喎，正如我地去其他國家嘅著名景點都係外國遊客多過當地人，對於佢地（外國遊客）我地覺得無聊唔吸引嘅景點佢地會有興趣去睇下，不過持續性就差咗少少，呢個係因為香港本身土地少嘅問題同埋支那人係咁湧入黎
但係我真係唔想見到香港人係比人撚嘅時候係附和佢地，你地話收聲唔理我都覺得冇咁衰

我地唔好只係望住台灣做比較。

睇睇日本，講商業區，淨係講東京都，邊撚度好似香港咁淨係金鋪/藥房/化妝品店，你望下條彌敦道，由頭殺到落尾九成係呢三類鋪頭，你作為旅客覺得點？（蝗蟲除外，佢地係落黎侵略我地）

好喇，唔好淨係講油尖旺一帶，過一過港島，銅鑼灣又係一個旅客常到既地方，但又係果三類鋪頭為主，不過比例上係較彌敦道少，原因係租貴搬走左，如果租平返d一樣又係呢三類鋪開滿晒。

講郊區，其實都唔使點講，去過就有感受，香港一年想搵日藍天睇下真係好少（呢樣盲撐港撚又可以賴下支那）

樓主真本土

用成個台灣同一個城市比，台狗已經輸左啦

冇錯

如果台仔係話香港經商貿易唔夠佢地黎就屌撚爆佢地好耐啦。

香港第一
香港最好
多謝香港
支持香港
香港好野

老老豆豆
單講旅遊景點 馬交都多野睇過香港啦

把口生係人地度，你嬲得幾多？有一百個人分開一日講一句你聽，你咪要嬲足一百日

景點都拎黎打飛機

咁又唔係咁講，馬交除左賭場就乜撚都冇，要睇建築我買本建築書睇好過啦，洗鬼去旅行

做乜鳩，香港幾時唔係旅遊城市，80年代已經係啦，咩回歸後先變成旅遊城市。
原來金融中心同旅遊城市兩個朵唔可以一齊擁有

踩港撚全面進場

返大陸啦新移民你唔係香港出世唔知架
以前香港一年得一千萬旅客，依家六千萬，超過八成係中國旅客
一直旅遊業都係副產品，即係外國人黎工幹順手行下，從來都唔係主業
去到依家旅遊業都係佔GDP 5%
你老母就旅遊城市

事實都接受唔到 睇嚟你真係冇撚得救

一早無得救

香港環境景點地質景點係有，不過講文化/建築景點就
香港一向都係用美食天堂/購物天堂做gimmick

你自己咪一鳩樣，你有冇幫口先 定係站係道德高台睇班撚樣冇撚都冇做過

論懦弱香港人世界第一

講缺點台灣大撚把啦，有民主又點，識用咩？議會開片，貪污總統，經濟幾十年停泄不前，食以前國民黨獨裁時期留低架老底，台商番晒大陸，蔡英文當選雷聲大雨點小，咩經濟南向，呃下小朋友就得。
總結：顧掂自己先啦

香港係的確無嘢玩，住得耐都唔知去邊好，日日夜夜淨係食飯行商場睇戲

樓主不如你講下有咩point啦，咪淨係識屌鳩人唔出聲，咁你又講左啲咩point呀？

知恥近乎勇啊師兄

唔係自卑 係自知...
台灣旅行的確完勝

台灣根本唔係真正民主，反而似民粹多ｄ
真正民主係北歐果種
唔明點解崇台撚會猛咁奶台灣所謂民主奶到雪雪聲

我只想講萬一台港友好, 香港咪又係俾台灣當狗咁撚.

大蝦細就緊, 仲要台灣又唔係真大真係勁

依D叫自知，你估好似台灣人有錯都諸多辯駁咩

你兩個d言論真係好柒，好低質

人地講旅遊，你就講咩台灣大把缺點

另一隻小學雞仲on9,人地的確係"一人一票"選出黎，咩叫唔係真民主？
你呢d就係十足十細個玩何仔既某種弱智仔，死係唔認俾人捉到，又講話咩上捉上下捉下，好喇，到真係掂到，又話要捉實先計。你真係覺得咁樣唔柒咩

咁係因為我地日日都住係香港姐
其實對外國人黎講
香港都好吸引

人地指出香港無民主
我地唔係要解決民主問題
而係要解決指出問題嘅人
典型支那蝗思想
講真 香港自己都未搞掂
不論人地個總統民望幾差
起碼唔係支那任命
屌返班台仔 根本係治標唔治本